[英國線] 新Hashtag：#HKisGB — 叫英國攞返香港主權 ！

英國畀咗救生艇我哋, 我哋當然好多謝佢哋.
但係

我哋都好撚鍾意香港

唔想走嘅大有人在
亦唔想放棄其他手足

中國違反聯合聲明, 英國就有權提出條約失效
尤其是美英日台而家聯成一氣咁
趁呢個機會
英國收返香港主權

所以我地好應該而家開始係Twitter大大力吹風

#HKisGB

暫時諗到既文宣圖：

呢個真係要推
對香港最安全最穩陣嘅處理共後嘅方法

pish

以下係Twitter既建議方向，但謹作參考(尤其是小弟英文唔好)
" HK and UK, we stand united against CCP "
" CCP is robbing Hong Kong, please bring Hong Kong back to the Western camp."
" China breached the Joint Declaration. So the clock should be turned back to 30/6/1997"

我哋嘅對象應該係一直撐我地既英國人同團體，例如
Hong Kong Watch

Luke de Pulford 裴倫德

Benedict Rogers 羅傑斯

Johnny Patterson, HK Watch director

Iain Duncan Smith撐港國會議員

Andrew Gwynne撐港國會議員

IPAC

仲有其他既歡迎各位巴絲補充
我哋係時候要踏出國際戰線下一步

共後有太多中共餘黨要清理

福克蘭群島居民以「擁有英國文化身分是不可忽視」作為反對阿根廷佔領的要求

其實應要好似佢地咁，重點著重反對支那佔領

good point

所以就算香港獨立我都希望依然視英女皇係君主好似澳洲加拿大咁，因為我地係英女皇子民

英國文化身份同反對支那佔領

幫手推！
有得走唔走嘅一定有原因

如果係咁的話, 先歸英就有必要

即係如新加坡咁, 佢係加入咗馬來西亞之後再獨立, 咁想做以英王做國家元首嘅"新加坡王國", 技術上都難以做到.

咁我都主張歸英，我一向都效忠英女皇，對我黎講其實歸英唔獨立都可以

x2

其實歸英之後慢慢諗都唔遲

蘇格蘭夠搞過獨立公投啦

無論歸英做海外屬地一世又好
或者做英聯邦小國都無所謂
總之係一樣under 英女皇就可以，香港係有強烈英國文化好應該如此，要著重依個point

推

香港王國

Format咁似#hkishome果個post嘅？

佢叫人唔認同佢就開過第二個post 嘛.

點砌好?

文宣圖？

圖又好字又好啦

genzo巴打。

Hello

花小小時間諗諗，睇下福克蘭個時先

仲有直布羅陀
要睇返晒啲片
大檸樂

作為同樣大英子民，這是責任

叫香港駐英代表羅冠聰幫手呼籲推！

又攬炒, 又好L鍾意香港. 乜野Logic, 唔怪得新聞日日話香港教育水平差.

呢個post 幾時講過攬炒?

攬炒同好L鍾意香港 , logic 上有咩contradiction? 講嚟聽吓

英議員咪叫左香港人咪發夢囉

要外國出手, 令香港脫離中國的話
法律上就只有由聯合聲明入手

用得聯合聲明, 第一步法理上一定係歸英.

唔好癲
收回主權唯一既方法係打仗
憑咩叫英國犧牲自己既士兵
真係要歸英都係靠自己獨立左先講啦

自己獨立咗就唔可能歸英

#1 都有講, 係趁而家美英日台聯成一氣反中, 唔係單係叫英國為香港出兵.
而係準備佢哋萬一打之下, 順手收埋我哋

係, 無人知打唔打, 或就算真係打時會打邊. 但而家唔出聲, even人哋真係想收, 到時都無藉口

福克蘭群島咩黎？你又知英國一定唔肯？

宜家講定實無死，將來嘅事邊個知，萬一真係百國聯軍打柒支那我地到早講左證明我地係忠心唔係機會主義者，到時講野先有power ，吓吓見有機會先講同支那人有咩分別

G持

被人覺得係機會主義者就死得
呢啲時候被人覺得你做牆頭草, 死得最快
叫定先, 最少證明我哋係想企西方陣營

暫時Twitter 得呢幾個

最尾嗰個真係好有問題，老奉咁

大家記得be humble

所以最好係一早企出黎表明我效忠英女皇

問題係而家講只會比人感覺得一想二
要表忠就等真打果陣用實際行動去表
唔係而家人地岩岩先平完權就加碼叫人做呢樣做果樣

係咪“得一想二” 同 “加碼”，真係見仁見智
英國本土雖然歡迎我哋去嘅有唔少，但都有人會怕真係要收三百萬人

呢個係一個佢哋唔洗收晒三百萬人嘅其中一個方法。最少提出嚟畀怕人多去英國嘅人揀，唔見得係一件壞事

Push

三百萬人呢刻都已成定局
英國人自己心中有數 最多失業率高啲
負擔重d唔會死人
但一講到打仗
係完全兩個層次既事

而且中國違反聯合聲明呢個問題，都係其中一個需要處理嘅重點嚟

掂得聯合聲明，第一步法理上一定係歸英.

你呢個講法即係忽略成個東亞局勢

呢點上面先講完嚟，唔想loop多次

咩叫想一得二？
外國難民同英國無關係就叫想一得二

香港本身道理上就係屬於英國，請求英國收返屬於佢嘅野有咩問題，佢覺得唔值佢唔做係佢嘅事，但合情理嘅野就可以請求，你老細差你糧唔出叫你去討回叫貪心？

你講成個東亞局勢都只係講緊「萬一」真係打
「萬一」唔係一個說服選民既方法
Words are wind
要表忠就等「萬一」真係打先再講

你理得佢，英國覺得唔值就唔做，我地可以照請願，宜家做己經遲，當年一早出黎誓死話效忠英國跟英國就唔洗搞到今日咁，當年錯失宜家又想錯

乜撚都好

總之唔好歸中 同剷除港共高官＋30000狗

而家你叫緊英國出埋命
你打工會出埋命？

但咁對我哋嚟講就太遲
到時打先出聲，咪就係被人覺得牆頭草囉，上面講完你又loop

吓，打先表忠，咁咪即係機會主義者，正一中國人性格
西方就係欣賞我地同支那唔同價值觀同佢地一樣，宜家你同我講學支那無野呀

打唔打係英國決定，我地平民只係表達我地想法明未

咪就係

1983年就應該做啦

可惜連登仔估計好多都未出世
但要等開戰先做，真係好牆頭草
點畀到人，你係loyal to 英國？

如果你份工係當兵點解唔係出命？
都係個句英國覺覺唔值佢就唔做
但合情理就可以要求，萬一英國都係想但差個籍口呢？
你又唔係佢你點撚知呀？

Words are wind
你而家講到時一樣可以牆頭草

你loop完未？斷章取義選擇性失明完未？
南海而家隨時都會擦槍走火咁款，連英國都要派航母過嚟，你當睇唔到？

唔好成日FF 啦， 打多啲飛機，打完就瞓陣，瞓醒再打

表忠唔係用口
機會主義者把口最叻
但實際就做可以係相反
打仗時表忠就係生命保護生命
好過你而家整一萬個hashtag

#hkbelongs2theuk

好似好啲

#hkisgb 係「香港係大英」
有啲唔知做乜鳩咁

咪就係，條友一直都迴避你呢點

回歸英國
交埋稅比英國都得

你啲思維真係好中國

仗都未有就講明效忠英國何來牆頭草

就係明知情況好難，但照做先得外國尊重，依個係點解外國讚我地嘅原因，對住支那我地無槍都勇敢面對遊行

如果學你講無可能唔做會無命咁講咩抗爭講咩五大訴求，你宜家對住黑警唔危險咩，有訴求又唔敢講咁返屋企訓啦

袁爸爸都叫人搞英國線拿番主權

一早表明效忠，再一直都表明效忠，咁都叫牆頭草的話，真係唔知咩先唔叫牆頭草

打仗時表忠就係生命保護生命
咁你食屎啦，你咁樣憑咩想人救你正一牆頭草
英國咁講忠誠唔係一早效忠而係打先效忠正一支那人

寧願交稅俾英女皇買杉都唔想俾支那拎

打先效忠，呢啲唔叫牆頭草
但一早效忠反而係牆頭草？
條友都goodest logic囉

樹倒猢猻散 咪支那人性格囉

福克蘭群島係明知己經被阿根廷佔領左都誓死效忠英國，英國先出兵救

你老母就同我講打先效忠，同上一代班廢老一樣
咁唔怪得人地當年唔出兵啦

屌，真係笑死人

當年成班香港人無效忠英國，覺得自己係中國人
而家要錯多次？黐撚線

同埋咩叫要求英國佬係貪心

明明我地係主張請求英國救
合情理嘅野點解唔可以請，我地唔好屌英國咪得囉

話唔定英美一早想搶香港豬肉，佢地科技又勁到可以守香港，邊有人知呀，自己想要都唔講人地點幫你呀

你地先唔明咩叫機會主義者
用把口表忠唔代表你打緊仗果時一樣咁忠心
更唔代表你打完仗都一樣咁忠心
你唔到人背叛果刻其實你唔會知邊個先係機會主義者
而家香港人又冇係中英之間搖擺不定
何來牆頭草之說？

再講
航母黎左南海跟本唔代表d咩
黎左都可以走
而家全英國除左頂層高官之外跟本冇人覺得要打仗
分分鐘仲覺得犧牲自己既福利送個居留權比你已經做左聖人
冇啦啦同人講要用佢地既人命換塊佢地成世都未必會踏足既土地返黎
呢啲唔係得一想二係咩？

做左先 得唔得一件事！
#HKisGB
#hkbelongs2theuk

咁你講都唔講又點知你忠心，即係打贏先講就叫忠心呀？咁你想幾時呀on9，支那係己經佔領左香港呀，宜家講都唔叫有說服力咁幾時有呀

打唔打係英國話事，話唔定英國一早想打柒支那拎香港但無籍口，宜家有正義藉口可以說服國民，邊個知

同埋你訓撚醒未，香港本身係屬於英國。咩本身就係英國土地，拎返天經地義，驚損失就講都唔敢講正一縮頭烏龜，支那人就係咁先一世做奴隸

推民族自強 香港獨立

打緊仗表忠方法隨手都數到十種八種出黎
每一種都有用過和平時期既9up

福克蘭當時係被入侵
香港97年已經正式還左
英國係民主國家
唔係一個有意志既人黎
當派隻航母黎南海都比報紙屌既時候
你覺得人地有幾想打仗？

宜家香港己經有黨安法，即係主張歸英係犯法，宜家講先最危險，宜家講都叫牆頭草，你無野呀，如果宜家要冒住俾港共拉嘅危險黎效忠都叫唔代表忠心咁幾時先忠心？

唔好拎香港同其他土地比，你被個變態佬搶走左你同間屋被強姦左二十幾年，宜家老豆救返你，所以就唔可以同老豆講不如搶返本來係屬於我地間屋，因為佢好好打同佢打會有可能死唔值，你一講就係貪心想一得二

你宜家黨安法冒住俾人拉嘅危險表忠都叫無誠意你玩野呀

宜家咪就係講緊支那違約，香港係要俾返英國囉明未呀，你供樓供到一半唔供，銀行唔撚收返呀

你點撚知人地民意係點，話唔定英國人民支持打柒支那你撚知，佢地民意唔想就自然唔打，你講都唔講人地點幫你

真 要做野

係twitter同英國人講我又睇唔出有幾危險
係呀 支那係違左約
但英國其實冇損失仲賺左十幾年錢
你而家叫人收返
冇錢賺之餘要死人淋樓仲要唔知打唔打得贏
而家人地都為左香港唔賺支那錢
你仲叫人賠命
唔係貪心係咩

英國民意係點你睇下人地報紙每日賣緊咩已經知啦
有戰爭氣氛人地仲唔日日講？

英國點賺十幾年錢呀
支那有俾錢英國因為香港咩，我只知英國年年資助支那直到今年話取消

你唔俾英國人都想打柒支那但差個藉口，宜家講出黎可以出師有名你撚知呀

仲要香港係國際金融中心，有無價值係高層決定唔係你，你撚知佢地點諗

講左一百次香港屬於英國係合情合理，請求佢做合情合理嘅人係天經地義，佢做唔做係佢決定,唔輪到你話貪心

原來俾人搶左野，想拎返叫貪心，真利害

但當年出賣香港俾支那正正就係英國人⋯⋯

仲有呀，宜家全世界都俾武漢肺炎搞到咁慘，佢地頭版實係武肺新閒，你唔俾佢地都想打柒支那出氣但無藉口
宜家講出黎話唔定正中下壞可以俾佢地舒口氣好似福克蘭個次，合情合理嘅野唔敢試，成日話驚失民意，就係因為依啲左膠思想先搞到香港今日咁萬劫不復，議會出下手又話暴力失民心，幾十年前衰過一次唔敢講，宜家又唔敢咁返屋企食屎啦

宜家黑警又殺又姦我地下一代，仲有咩慘過宜家，同我講驚俾人覺得貪心唔試，咁你念力屌死共匪呀

推！

就咁叫英國收番香港佢地未必肯冒險
我地去國際法庭告鳩支那
贏咗就宣怖推翻聯合聲明
英國線遊說國會支持
幫香港過渡獨立
咁會唔會易過要英國收番香港？

咁都係要收返香港
因為推返聯合聲明就收返香港
最多收一陣再幫獨立無分別架
所以我支持一早表明效忠英女皇
就算獨立都係視英女皇為元首
起碼拎返個道德高地

又要去做洋人既狗
做完支那既奴隸
又要走去做英國人既奴隸
永遠都不能當家作主
呢啲咪就係你地華人既劣等基因

你嘅回應除咗一埋身攻擊之外，仲有咩建設性？

一味人身攻擊，半分分析局勢利害都無。
之後就得個鳩噏嘅中國式民族主義，所謂當家作主

直布羅陀-福克蘭，有自己民選議會，由民選議會產生嘅首長。呢啲都叫奴隸？

我真係未見過奴隸可以揀主人

up

當年香港人有無企出嚟表明效忠英國?
真係唔見喎

畀人見到嘅反而係最大聲嗰班民主回歸派.

so?

結果就係一個最古老既民主國家出賣香港比一個土匪共產政權
香港要自強
可以入英聯邦但唔會再係英國一部分

so?
咪就係你講到香港人無責任咁，將責任推晒去人哋身上囉。咁做同中國人有乜分別？

又係啲中國style民族主義上腦
你當中國係馬來西亞？

仲有，唔講聯合聲明的話，你打算點樣脫離中國？鳩噏好簡單

由高登年代已經講過好多次
香港一定要效法新加坡咁 要主動咁令到中國踢香港走
而唔係加入返英國
英國出賣得你一次 點知會唔會有第二次

高登年代已經講過好多次
中國唔係馬來西亞，中國呢啲大一統上腦嘅國家，你要佢主動放棄，根本係緣木求魚

你根本無面對過而家歐美對中國嘅局勢，亦連聽落似少少樣嘅推演都無。根本就係中國式民族主義上腦

咁你咁多年咪又係幻想一個出賣過你既人去幫返你一樣咁天真
回不去1997架啦

幻想？打完稻草人未？對東亞局勢選擇性失明完未？用完你也一樣謬誤未？
而家歐美對中國越來越有機擦槍走火你當睇唔到？
叫得西方出手的話，跟條約做事幾乎係必然嘅事。用得聯合聲明，第一步唔係歸英係乜？有晒推論你就屈做幻想。你唔知邊度跳出嚟嘅鳩噏民族自強就一定好踏實啦

贊成英國收返香港嘅義務就係推動自決公投

唔明啲人成日話英國出賣香港人
明明當年係班人自己話要民主回歸中國
就算戴卓爾夫人當年都有講三個條約有效論
又提出主權換治權, 係中共全部唔肯

但司徒華班人就出黎製造民意, 要民主回歸
如果英國堅持唔放棄香港, 而無民意support
英國殖民者既身份都好尷尬
就算真係要守住香港, 無美國支持都實守唔住

我唔係話撐英國, 但我真心唔覺得英國無盡過力
反而香港嗰時真係無盡力反抗

我都係睇過少少書, 唔肯定係咪啱

嗰啲人將責任一手推晒去人哋身上, 無視己方問題, 再加上盲目民族主義
完全係中國人嘅德性未脫

d人反送中積極連結國際線, 個個都見到成效
到最關鍵同最合程序既位, 反而會抗拒國際連結?
雖然我唔多留意袁弓夷, 但連佢都話其實可以先歸英後公投
假設佢講既會成事, 咁我唔明有咩太大問題

2012見廣告整黎玩

支持 認祖歸宗

巴打整得靚
而家係時候拎返出嚟用~

如果對比下Folks Island嗰場仗
就知道當時香港人真係遠遠不及人

程序性歸英

咁你返一返再決定公投都可以架

打仗之前, 福克蘭人自己表達強烈意願在先

From 1966 until 1968, the UK confidentially discussed with Argentina the transfer of the Falklands, assuming its judgement would be accepted by the islanders.[55] An agreement on trade ties between the archipelago and the mainland was reached in 1971 and, consequently, Argentina built a temporary airfield at Stanley in 1972.[45] Nonetheless, Falklander dissent, as expressed by their strong lobby in the UK Parliament, and tensions between the UK and Argentina effectively limited sovereignty negotiations until 1977.

如果係要求英國挑起戰爭應該無可能
基本上全球無國家會咁做，美俄中最多都係打下proxy war。

不過如果中國真係痴咗線去打台灣，有機會打到自己政變、自我崩潰，咁到時英國就有機會過嚟執雞執走香港

所以我覺得可以喺香港呢面帶住個風向先，一個唔該真係有呢個機會，咁人哋都會有輿論彈藥做野

咁你覺得中國主動唔強姦香港同英國會改過邊個機會大啲
我真係寧願信多次英國

我覺得both,無錯香港人個時唔出黎效忠係有問題，但英國唔俾公投都係一個問題，所以依個時候我地主動表明返效忠先係好事，希望多次英國會保護我地都好過妄想支那會改過，始終英國係香港恩人，無英國就無香港

同埋英國去到之後, 過多三五七年又好, 幾十年之後又好, 你都可以嘈公投
蘇格蘭就係好例子
直布羅陀公投次數都有2次, 不過人哋2次都選擇留英之嘛

最撚想就係見到李柱銘個仆街被拉，咁先係真正現眼報

當年香港無得公投
係中共一加入聯合國 就要求剔香港出殖民地名單
好多人連黃之鋒都有寫文提過依個原因

Thanks

人手置頂

push

Pish

真心on99
又想做返人地殖民地
明明應該當家作主

真心on 99
英國海外領土全部都有民選政府, 仲叫"殖民地". 你啱啱19世紀穿越嚟呀?

P牌推唔起

會畀白左𨳒復興colonization，諗唔到點駁

你肯bno人都唔肯

G巴我已經整合好了 8點出po 不過差三巴兩張文宣請睇下有無嘢要修改

好呀

向國際法庭提告被告唔出席可以點？
唔係冇試過

嗰度封所謂流亡手足嘅信, 小心啲, HKIP之前出過唔少問題，想少啲問題的話, 建議唔好用

"更加有道義，根據「給予殖民地國家和人民獨立宣言的執行」，還番屬於香港嘅獨立權。" 呢度改為公投會好啲, 咁樣先包到晒歸英同獨立兩邊嘅人, 留返白, 少啲爭拗

下面呢堆英文真係太rude. 同埋建議留返少少白, 睇吓點盡量包晒兩邊嘅人

"Thank you for giving out lifeboats to HKers, but we are not the ones who should leave."
"Thank you for stand with Hong Kong, but HK is our home."
"Please consider if the Joint Declaration is broken. UK should review Hong Kong's Sovereignty completely"
"We don't want to leave it and go to somewhere else."
"We don't want to be refugees, we are HKers and we want our home back"

(緊急) HKIP扮攬炒巴出post

【置頂！再更新！】唔好捐錢俾 DOVC / HKIP 個英國登報眾籌！！捐咗嘅請考慮退款！！

比起time更重要既事，hkip而家攪乜撚野中止中英聯合聲明演講，仲要01直播？

英文template雙方我會照出，之後等大家作出修改。睇下點樣可以啱英國人口味。

之後再根據「給予殖民地國家和人民獨立宣言的執行」進行公投。咁樣？

伐 絲(定其實係巴?)
其實文宣圖, 睇吓有咩idea 先都得
簡單少少嘅圖同埋字, 睇睇點

白左都黐線, BLM玩到離晒譜，講到道理嘅咩？
而家唔係英國佬自己話要返香港, 係我哋要求佢因應條約收返香港主權, 咩colonization? 我哋叫得, 即係我哋嘅選擇嚟

伐 絲(定其實係巴?)
其實文宣圖, 睇吓有咩idea 先都得
簡單少少嘅圖同埋字, 睇睇點

未必要咁快就趕出新post?

想快d出引起廣泛討論巴今日嘅連登已經不堪入目 時事甚少抗爭 更加連本地嘅都無

急唔嚟, 諗多兩張真係做出嚟會靚嘅文宣圖先啦不如
做完唔靚, 字眼唔夠好的話, 要慢慢改, 急唔嚟

拋出黎就會有人做

係啦, 我諗講公投會好啲, 包容性會高啲
歸英、獨立都可以各取所需

反正就如你所講 "以歸英作為突破口"
尤其是香港要搵西方國家出手的話, 跟國際條約去做, 必不可少.

咁最少你拋完字/idea 出嚟, 先會有機會有人造圖㗎
我拋完出嚟之後都未有第二張新圖

連登已經有火頭辣起㷫烚烚 你咁都唔知！！！

已開誠邀大家入內討論

香港人要重建香港國

大聲唱香港國國歌 God save the Queen

劣圖一張, 做得唔好唔好見怪

另外尋日做落嘅 (不過加埋 #HKisGB)

呢樣野其實應該喺1984年英匪談判個陣或者係1989年六四之後做，咁香港今日可能就照樣係英屬 可惜當年嘅香港人大部分係港豬，明明大部分人係想維持英治現狀，但比班其實係少數嘅民主回歸派同左派騎劫同佔領大台，結果搞到而家咁

呢班民主回歸派同左派係香港罪人，建國後嘅紐倫堡審判要一個不漏咁清算佢地嘅罪行

改返啲typo

李柱銘個仆街

佢最少要認個錯啦

司徒直頭想拎返佢地屍出黎

God save our gracious Queen

白卡傻閪P牌洗夠版未?

THX, 果時特登揀張山頂影落黎，望到維港就愛國心澎澎聲出晒黎
咁啱d字又遮住IFC,ICC，咪似97時既香港

Liberation from tyranny is not colonization.
People from Hong Kong are seeking Liberation.

Gibraltar, Bermuda are British Overseas Territory, so should Hong Kong.

Handing in a free people to a tyranny is a crime, Correct it now.

叫香港一下獨立就好難，呢招似係最適合

立即歸還香港

如果英國唔收香港
係咪應該問一問香港上一個占領國：日本（當時大日本帝國）

聯合聲明已經係歷史
如果英國唔取回香港
中華民國早已表示唔會取香港
應問一問最後一個成功占領者

兩邊都有議員質詢返佢地政府就最好

Britain隻字唔使縮細
Highlight咗great已經夠

💯

ＡＧＧＥＲ

抄Great Britain campaign嘅，人哋隻字你咁玩，照抄咋

咩叫聯合聲明係歷史呀
聽得班共匪多就當真
同埋日本當年係非法佔領香港，仲要佢兩戰宣布會放棄所以海外地，咁點問呀
點睇都係要搵英國最合理。南京北京條約都無廢到

當年campaign係咁
同埋Hong Kong is Great 無補充 =]

條友波台㗎 好似係

再改一稿

愚問，第一張Giveth, taketh係咩意思？

定係簡單話：Freedom? Britain gave and China Stole/Robbed (睇下邊個好)
感覺寫明邊國好d

Sorry, 睇漏左，右下hashtag同背景撞撞地
睇下你想搬定加Drop shadow

利申：我張圖落drop shadow等d字出d
因為我用左日頭相，白字好難睇

push btw 魯柒又上水

得護照嗰個啲細字無加drop shadow

條友係搞事㗎啦, 係連仔唔做嘢之嘛

連囝再唔做嘢就塞佢入英美制裁list

有冇手足已經用緊呢個tag

#HKisGB

gogogo

er... 點拎 唔係放負
可行？

而家美英日台聯手撳緊中國
南海又戰雲密佈咁款

咁出兵時, 希望英美會順手嚟埋香港咁啫
但在此之前, 都要畀到法理地位同大義人哋先得

#WeAreBritish

昨晚臨訓諗，不如搵British heritage整圖

底圖Wiki Minghong影

諗過馬路左上右落、舊郵筒、以英國人命名既街、窩打老道、美利路等等

都好
但要睇得出係香港囉
咁啱呢張似乎睇唔出係香港嚟

我覺得 Babyrinthic 你話搵British heritage整圖呢個idea 係好正
但難度在於, 又要睇到係英國留底, 但又要一眼睇得出嗰度係香港嚟, 呢吓唔容易

#HKisGB

啱

【突發！著哂火！】 全部人上Twitter #HKIndependence！

疑似HKIP 又嚟

#HKisGB

[/quote]

幫手推

你呢點我諗過....Queen Victoria果張google都見到邊度
除左雙層巴士、郵筒、左上右落外，好難睇得出
其實British Heritage係融入左香港，比如我想拼雙眼的泰美斯女神像，未必睇到架
咁如果睇唔出，係咪更加說明 #HKisGB 呢？
又或者我係HKG同LHR落機條登機橋都係同一個匯豐廣告，唔細睇有冇中文都分唔到啦 =]

利申：有諗過用地鐵車廂MCW果句字黎整

Genzo無講錯，呢招有d兵行險著，比外國人睇係唔明顯
我想整d香港人一睇就知屋企，外國人可能當英國或者睇得出唔係
不過眼高手低，唔太出到
14年去英國玩，LHR出機艙果下已經好熟口面，想帶果個feel出黎

試整一張HSBC (近年無影登機橋廣告，舊相搵)

唔係正體字，真係無分別

可能都得嘅

光復南京條約

泰美斯女神像, 呢個角度的話,最少香港人會一眼睇得出係香港

#HKisGB

垃撚圾
#HKisHK

反對唔係問題

你幾時帶幾隊航空母艦戰鬥群入嚟光復香港？

Common Law,
Common Crown

Reclaim Hong Kong

嘩靚到

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#HKisGB

THX =]

中環真係素材庫
One Cause One Crown

#HKisGB

巴打又一張好嘢

違左約 真心可以拎返 香港島
但界限街以北真係歸支那架

中華民國仲生勾勾，而家個勢，都唔知會唔會美國同返中華民國建交

#HKisGB

其實當初 美國佬 唔信 中華民國
明明係共匪暗殺中國民主同盟李公樸 再推比國民黨
之後就有蘇聯支持 拎軍備再打敗國軍
一子錯
雖然當時國民黨真係好貪污 好多老百姓好憎 國軍

係
不過而家都要收拾殘局
之後睇香港可唔可以把握到機會返返去西方世界之列啦

#HKisGB

Lm

ddos緊

係ROC

邊度?

#HKisGB

雖然諗法好理想,但係唔好發夢啦
英國唔會咁做架
倒不如早D renew本BNO仲實際啦

聽日出埋新聞先啦

而家英國企晒喺美國嗰邊, 我就真係覺得英國唔係你講到咁肯定唔會做

而且就算結果真係英國唔做都好, 呢啲對海外手足成本唔叫太高嘅做法, 一試無越

#HKisGB

放完負就出返去啦

點解Hong Kong is Great Britain
Are the UK and Great Britain the same?
Great Britain, therefore, is a geographic term referring to the island also known simply as Britain. It's also a political term for the part of the United Kingdom made up of England, Scotland, and Wales (including the outlying islands that they administer, such as the Isle of Wight).

樓主你google吓先好喎

玩緊之前個Great Britain campaign 呀大佬

嘗試食返個 campaign , marketing 上其他睇過嘅人容易明咩事呀嘛
你睇返之前個 Great Britain campaign 先啦

#HKisGB

你打飛機一件事
俾人笑就第二件事

仲話英國線

笑乜,

我知你講乜, 但我唔認為會因為咁就唔借用Great Britain campaign 會係一件好事嚟

得啦 出返去啦 P牌傻閪仔

討論吓啫, 可以講多幾句先睇吓要唔要起鋼嘅

佢單提地理問題唔係完全無道理, 但本來嘅Great Britain campaign 本身就唔係地理, 而係賣廣告

#HKisGB

推 支持英國收返香港 我出世到宜間無一刻覺得自己係中國人 一直覺得自己係英屬香港人

]#HKisGB

各位放心
英國有晒計劃管番香港

英國有又好無又好, 都要香港人自己同時要表態先得, 講到尾英國都係民主國家

#HKisGB

Tui !!!
#HKisGB

唔通你有source

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

英拎港，美拎台。包住佢。但我覺得英拎港後大六未必同你做生意，都係死

俄羅斯咪一樣搶撚咗支那土地，結果支那當佢大佬
宜家支那咪又係要同美國買大豆，幾時先明同支那相處係又打柒佢黎拎佢著數唔係討好佢

根本依個國家就係一個犯賤國家洗對佢好，好似以前大英咁又打佢又賺佢錢做生意先係好

歸英或國際共管都可以，起碼有人權及民主自由保障，事實香港係好缺乏對國際議會政制架構有深入認識嘅人，同埋對國際法的深度認識，就算港人治港都有國際監督，有認可國家睇實，以免到時有啲人亂嚟，又或者中共又試圖顛覆香港......

同意

#HKisGB

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

英國遲早都要面對香港主權問題

Genzo巴打:
愛沙尼亞嘅北約軍隊（Estonian、Lithuanian同Latvia本身就係北約成員國）都係英軍駐守

唔知香港（假如仲有命見到）可唔可以做到

點解要做英國殖民地?

點解到今日都仲有人會叫"殖民地"?

唔使理條傻仔

推一吓

bin

#HKisGB

點都好過新彊2.0

五毛魯班七號 #132525去咗邊?
()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 如果魯班七號 #132525 而家唔承認你自己深潛的話, 你呢度就係雙重標準人格分裂

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

#HKisGB

條友真係唔𨶙識
香港人不知幾buy英國統治

無英國根本唔會有今日的香港

呢個戰線都好耐

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

幫推

袁爸好似話會出錢告支共違反中英聯合聲明 要求英國收返香港

英港！

國安法等緊你

柒魯死撚咗去邊

事頭婆

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#1035 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

#437 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又一隻五毛幫中國用國安法兇人

#HKisGB

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

Pushhhh

死返出去啦 波台賤畜
香港歸英關你撚事咩

support genzo巴！

uo

你呢隻鳩貼新聞洗版嘅五毛賤畜係咪精神分裂?
呢頭玩完分身反英 嗰頭入嚟推post?

1 / 10

2 / 10

3 / 10

4 / 10

5 / 10

6 / 10

7 / 10

8 / 10

9 / 10

10 / 10

WE MUST FIGHT BACK IN OUR HOMELAND, WHATEVER WILL LOSE AND DIE LIKE A PIG.
REVENGE, OR DIE IN SHAME

十月狂歡 不日上映

樓上條五毛傻撚咗呀

唔好成個乞兒咁喇

唔好成個小學未畢業咁啦
睇吓法理上咩事先啦

咁好成個on9仔咁啦
#HKisGB

英國打工經濟圈

其實袁爸爸已經係英國搞緊呢樣嘢

唔係應該走出同溫層咩

佢老屈肥彭去咗海牙喎

真。香港火鳯凰！光復香港！！！！

英國彩你都on9，直接叫你移民，仲可以搵你一筆仲好啦

要搵一筆的話, 借美國佬軍力同埋美國想收中國皮, 而收返香港的話, 呢筆似乎更大

#HKisGB

推左幾廿頁，其實諗下有無咩野做下好過

吹流亡議會, 但個風吹唔起

流亡議會唔會令支那驚

咁要睇流亡議會做乜。如果搞聯合聲明問題，中國會驚唔係無可能

HK becoming NK

make britain great again

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

話冇三權分立仲唔係違反呀？

#SendTroopsToLiberateHK

直接成為聯合王國一部分
United Kingdom of Great Britain, North Ireland and Hong Kong

香港緊係要回歸英國啦， 當年香港係不情願咁離開大英帝國 而中共係非法政權 加上佢違反咗中英聯合聲明 香港應該返返去 主權移交之前嘅狀態 其實我覺得下次遊行 應該打大大支英國國旗出嚟 話畀英國人知 我哋香港人唔想做中國人

推啦

香港做英國自治領真係好過做支那殖民地

Dominion of Hong Kong

推。。。係就好

屌你老母咩柒號賤畜 冇工開入嚟撩交嗌?

你有無喺加拿大參軍？

隻賤畜最近冇工開 入嚟reply啲垃圾呃下毛

算啦 條柒頭擺到明係去加拿大做間諜

原來做加拿大人係唔洗效忠加拿大
你入筍唔撚洗宣誓架？

有

核平支那

你香港出世但一出世就有加拿大籍？
即你父母加拿大人？咁你英文咁撚屎？

有加拿大籍原來都可以唔效忠加拿大
果然係支那人性格

當然

好懷念以前英女皇誕辰嘅假期！

你又知我無？

總之我可以英國住，我唔洗俾支那管，你吹呀？屌你老母

魯柒又伸個頭出黎

佢嘅shatian ac未解封

邊個？

你做咩唔阻止我去英國住呀？正一free rider

你又知我無參軍？

啲揾食ac俾連囝bam曬 好嬲好嬲

你講過唔支持英國收香港人

條柒頭真係痴撚曬線

lm等我哋做BC 返嚟binc

算啦 我正式宣佈據理魯柒已經精神失常

我都bno撚喎

唔俾所有bno，即任何一個都唔俾啦
咁有一個有你都失敗

我無話有

無人知

算啦 唔使理條柒頭

又洗版啦佢，連仔做嘢未？

連狗重未撚瞓醒

好撚恐怖喎，佢洗撚咗好多頁版喎

佢有撚加藉咩

佢本嘢淘返嚟㗎嗎

我絕對有理由相信魯柒係一個不折不扣嘅五毛

我未見過有人係可以洗版洗到咁猖狂

斑點狗101

但唔係中華人民共和國

搵食啫

重要係咁用不推 慌死呢個post上得返熱門

連狗：我睇唔到 我唔知

剛剛由33頁開始report截至當時#915
魯柒一共洗版101、其他會員cm一共14
洗版率近90%連登養的狗

你都唔撚怪得人串連登係紅登

一起身睇個po就feel到條傻鳩尋晚幾嬲

好嬲好嬲，驚死人唔知佢洗版引戰

英國囉得返香港，美國仲會制裁香港？

得罪講句現實
香港同其他殖民地好唔同，英國基本上無強推英國文化，結果就係97前香港人真係以中華身份認同更多，所以香港人並唔算太傾向英國文化。
即使97後，50年不變既承諾都表面上維持左差不多20年，更加令香港人對於中華化

支那違反聯合聲明
到時唔只係英國打，係百國聯軍

宜家事實係廿年就已經守唔到承諾
仲中乜華呀，當民調死架？有幾多個認做中國人

咪就係講緊近幾年起，香港人先啱啱開始搵返身份認同囉，但你自己問心，或者問下你識果班人對英國文化有幾熟？你搵我做民調，我都唔會認係中国人，但我就肯定唔敢話自己點認識英國。

你唔認都好，97起計就係有成十幾年係表面上無搞你，成功呃到香港人以致整個國際社會。我唔係講緊認同支那，但講緊依家個事實 - 滲透左咁多年，熟義勇軍進行曲既人，一定多過熟God save the Queen.

咁咪咪用「英國身份認同」
用「香港身份認同」囉
而且宜家反對支那佔領，更大理由係支那違反聯合聲明
要有理由大把理由

佢可能以為洗到#1001就完po

洗版到何其壯觀

in魯柒，i trust

可能係因為就嚟冇得玩抖陰 好嬲好嬲

痴線 隻賤畜培訓緊嗰陣有冇認真聽書㗎

體諒下，佢輕度

遲下三毫子用wechat都未必過到數

唔洗救我，救其他人

人命無價

沙田you係咪被炒魷魚

我無話俾居英權所有人喎

唔洗

問你沙田you啊柒

咁好搵你琴日賺幾多錢

可以好多方法

自己諗

食埋沙田you果份幾多姐你

無話過要咁做

依個世界唔止香港同英國

點解唔係英國就得？你又唔係英國人

你英文咁撚屎我好難相信

點解呢？你又知我唔識講其他語言？

算啦 條柒頭已經痴曬線 點問都冇用

因為你英文屎好難信你拎到

咗咁我無話知

笨巴你都幾enjoy撚呢條柒頭

體諒吓人啦，人地要搵5毛
人地好慘架

夠唔夠膽post?
Btw你同朱狗report我成點

我冇你咁寬宏大量

想睇魯班柒號本BC,出水了

我冇講過要report你，hi大咗？

佢有加拿大架
但啲英文咁屎可以識法文

Quoi ?

可能淘寶

就算詹狗開ac都冇用，佢夠閪膽上水咩

唔係話留tg要bam㗎咩？

連狗住擺撚到明包庇呢條柒頭

Il est le citoyen du Canada ?

要好辛苦先煮死詹狗

話唔定佢住Québec呢

分分鐘連狗係極不情願地煮死隻賤畜

犯咩版規，只是禁止成人台留TG
如果要bam要殺，活動台大把

我真係好佩服你哋咁有耐性同隻賤畜嘈
我通常都直接祝福柒號賤畜冚家確診武漢肺炎

咁麵麵都要block 了

我無謂泥漿摔角，用理據邏輯撚到佢惱羞成怒，破口大罵，叫我臭雞賤貨崇洋公廁，已經知道佢詞窮

你quote隻賤畜reply = 泥漿摔角

講真 假若老母麵一朝得道升仙
連登都唔知重有咩存在價值

麵麵都係我地嘅支柱

隻賤畜連武漢肺炎都唔驚喎
重死撐話係弱感冒
呀魯柒你全家幾時確診?

住Québec唔知會唔會有弱感冒俾呀魯柒中下
btw 武漢肺炎

出黎

睇下條柒頭把口硬得幾耐

好似終於捨得根據ip ban人

有咩? 唔覺有成功例子

最近站務台有條友成日R 連登解封佢朋友
R唔到唔知係邊度又搵到個ac 但好快又被ban
佢自己打話可能係IP 問題，咁都唔算分身講完唔覺有問題果下真好嘢

條柒頭擺到明係PR公司好嬲好嬲啦

阿柒被誤中好慘
其實佢都幾有娛樂性

乜撚嘢呀柒 同佢完全唔撚熟
我淨係知洗版假膠冇一個係無辜

都係

想問如果真係歸英會點？
諗起都興奮

止蝕
可唔可以恢復番以前嘅香港要靠自己啦

睇#197

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

for the queen!

如果可以回英就一天光矖

魯柒又嚟發癲啦

佢咩事

搵食

你睇下你上面個reply

五毛都要搵食嘅

算啦，好悶呀佢

係囉 開口埋口都係講我條女
夠膽死就講下你冚家確診武漢肺炎未呀嘛
死柒號

叫佢開佢條女嘅波黎睇睇先

開套三上俾你睇下

This is a once in a lifetime opportunity for UK to take back Hong Kong. Given the international tension right now, she has so much more leverage now comparing to the time when she signed the joint declaration.

There are costs but it also has the best return. After reclaiming Hong Kong, she can easily bring Hong Kong back as one of the fianical centre in Asia.

While there are many sectors infiltrated by CCP in Hong Kong, she can contain them here in Hong Kong without national security risk from infiltration from BN(O) scheme.

Given the Treaty of Nanking and the Convention of Peking, she has every right to own at least Hong Kong island and Kowloon.

二百萬真•香港人，港島同九龍夠住架啦。

根據2011年人口普查，九龍有200萬人住，港島有100萬人住。即係話只要換走曬啲藍絲，只要拎返九龍港島就夠位住曬所有手足。

奇蹟就係夠癲既香港人創造，大膽想像，用心實現

港島淨係住10萬人就夠

Genzo 巴去咗邊

why?

Don't try to understand it. Feel it.

97年前都有英軍啦, 依家出口唔洗出手

唔使理隻賤畜

林鄭係咪去GB學做AO㗎？

佢突然洗版之後都block咗

林鄭都用緊限聚令，都係BS Standard 呀 !

what 7 you say?

英國法律

無人推???
我推

土共有錢，有槍，唔使諗

借個位

真心推

近日魯㭍好勤力

隻賤畜匿咗喺咩post?

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

原來個post重未爆

佢似係收咗錢做嘢咁

隻賤畜來來去去淨係得嗰三篤屁

果到又有好多人block 咗佢佢又衝出嚟柒

預住單機啦魯柒

隻賤畜應該真係輸到痴撚曬線

佢應該真係輸咗好多錢要填數

我每開一個po，佢都死入嚟，痴漢

還有 _ 呀

支那經濟唔好呀

咁係咪減咗價，得兩毛？

我唔知，但要節食，叫太多野食要罰錢

單拖去餐廳要嘔返餐飯出嚟

做咩沉咗底

因為全世界都要推10.1

推
God Save The Queen

pepe入嚟睇下魯柒放負

佢俾人block 到無人理佢

take back control

港島係有條件移交管轄權
合約作癈嘅咪收返去羅
買樓簽定供五十年
但供廿年又斷供
話當年供款合約係癈紙
睇下銀行收唔收樓

HI

又要英國人管喇？不如中華民國簽署國啦

點解香港人會輸？

標題黨？dse中文1分？

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

不如將成個香港用剷泥機搬去英國，北上共享肺炎

英國佬太現實靠唔住，香港申請做美國第51個州好過啦

英方有責任
美國就幫係人情唔幫係道理

當然如果有人情又唔介意呀

責任全在英方

呢啲咁既飛機春夢post 都推到50 幾頁

係呀係呀叫英女王出兵打囉. 人地為左你哋啲香港人會出兵呀？ 痴痴地

今日出BNO Visa details
希望之後可以做得更徹底
保障哂全部香港人

見到疑似魯班7號新ac

Where

英國內政部官員：未來5年或有超過100萬名港人透過BNO簽證到英國

#613 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

試下佢先

又係講英國侵佔香港

佢真係無乜變過又係用""依個icon

唔使試 淨係睇啲語氣就知係條柒頭

真心似，又係果種泥漿鬥果種feel, 同一種icon 用法

個ac 又咁新

唔撚洗講啦，一定係佢

英國內政部官員：未來5年或有超過100萬名港人透過BNO簽證到英國

#658 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔撚洗講，一定係佢嚟

英國內政部官員：未來5年或有超過100萬名港人透過BNO簽證到英國

#658 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有用字都係，唔識打個囉咁，係要用law

佢無變過我用兩句就撚到佢露餡

我又要俾隻賤畜每日關心溝女狀況啦

支持~
去洗下版先~

HKisGB

#1405 已reported

之前英國夠話要用華為啦

Genzo 哥

出嚟食花生啦

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

你要quote佢 佢先睇到㗎嘛

Okok

Genzo 哥，出嚟食花生啦

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

唔好唔記得我，都係撐咗歸英好耐香港歸英，先可以 撥亂反正，就算香港想再公投，人哋都會比個權您，再揀都唔遲

疑似條友又嚟，report囉，雖然我覺得連仔唔會理

唔緊要，你入去又撚下佢啦

真係要考慮下揾英美制裁連狗住

你老母䦨 抄我橋係到柒下柒下

各位可以嚟依度同英美澳加相對保守派嘅人宣傳同攞支持，話比佢哋知香港其實唔想走

點睇呢隻P牌

呢條線係咪更應該打呢

美選好重要，但其他嘢都唔好忽略呀

＃HKisGB

係時候啦

確認支那違反支英聯合聲明

God save the Queen

GRAMMAR guys ..... HONG KONG BELONGS TO GREAT BRITAIN

推。不過英國好似由1997開始正式慢慢衰落

只好講邊一條線都唔好放棄

呢條線係唔會打得成 因為法律上係行唔通
涉及領土轉讓嘅條約, 轉讓左既領土係唔會因為條約廢除而可以返回條約前既狀態
除非英國肯打仗

攞番主權 = 收中國皮

英國點做到 仲難過BNO 變BC

制裁都未制到 攞番主權會唔會諗太多

就係法律上可以
寫明支那違反就係有權攞返

英國法律專家Martin Dinham認為，就中方如果威脅撕毀聲明的情況，該文件有四點已確立的法律原則[11]：

1.條約是具約束力的，「約是立來遵守的」(Treaties are made to be kept)，雙方必須誠實履行；
2.而《聯合聲明》是沒有終止規定的，沒辦法單方面終止；
3.若違約者出現重大違約 (material breach)，才可觸發另一方終止履行及懸置條約；
4.不合法推翻條約 (unlawful repudiation)，會導致對方不須再履行條文的責任，亦會讓受損一方有權要求賠償 (reparations)。

雖然都明知支那唔會肯
但如果灘牌
就係喺國際認知上，支那係冇管治香港嘅合法性

聯合國有條例寫明如果條約涉及領土轉讓, 就算條約被廢除, 轉讓國都收唔返領土
撕毀聲明根本對英國重新接收香港冇實際幫助
仲未計英國而加仲想唔想要

如果轉讓國收唔番領土就冇所謂香港主權移交啦
跟據南北京條約
九龍香港島係割讓俾英國

放完負就死返出去啦

講事實唔岩聽你咪繼續鳩叫
我有BNO隨時過英國 你慢慢等

個情況唔同 南京同北京條約係technically比中英聯合聲明override
英國要法律上收返香港 靜係廢除聯合聲明係冇用 要另外同中國簽約再一次主權移交
中國一定唔會肯 所以唯一得出既合理推斷係要同中國開拖 而中國又打輸 逼佢再簽新約
英國還整個香港係有好多考慮
新界租約97到期
香港島 九龍同新界冇因為唔同條約而分開發展
而且就算比英國留到香港島同九龍半島都冇用
大部份基建係晒新界
換句話講 香港冇左新界係生存唔到

中國係中華民國ROC 瞓撚醒未?

理論上, 英國要法律上收返香港, 公投就可以override 晒啦, 邊個中國基本上都唔洗理.

你qoute返#1516啦

唔啦, 一條thread 過啦

英國佬唔會肯打啦， 地源上已經冇可能，就算打到返黎可以點守人地屋企門口個花園？
你話幾個國家一齊佔領南海起基地起廠長駐咁就有可能

你真係on撚9台灣人自己都唔認啦
原來係大中華傻膠
唔好話台灣人 ROC gov都慢慢fade out緊中華民國呢個名
仲死摟住話ROC係中國你話係就係呀?我夠話唔係啦

英聯邦諗得過

人哋唔想叫中國民國
唔代表放棄繼承權
佢哋一直話支那係非法政權
份正本仲喺佢哋度

英國加緊軍費唔知點解呢

聯合國個中國仲係中華民國，中共只係代表，所以美國佬咪唔俾台灣改國號

笑而不語 係人都知隻濕鳩熊有幾濕鳩
btw 我絶對支持台灣同日本統一
中華民國死返支那執政
滿意未 濕鳩熊

唔係噃，我記得係香港主權移交時，陳水扁反對英方移交畀中共，佢講英方對香港主權談判應是中華民國，當時佢堅決反對英方做法。

你揾97年同而加比
咁你不如講到1912年建國個陣
同埋你個case係中華民國主張擁有香港主權咋喎
國際普遍都唔承認ROC係中國
即係ROC只係自稱中國, 但唔係中國

唔比佢改只係出於策略同政治因素
如果中國問題唔再係問題, 可以預見美國係會比台灣正名

人地台灣政府都厭棄緊中華民國個名

同唔認中國

咁 將來先算。宜家依一刻都係中華民國，唔撚係你話唔係就唔係

見到呢句已經可以唔使睇

咩鳩自稱中國，聯合國五個常任理事國係邊五個呀

咁而加邊個係representative呀？
你口中所謂既中華民國=中國根本就on9
你試下攞中華民國護照睇下入唔入到UN headquarters

你都識講係代表而唔係取代中華民國
唔同中華民國建交就叫佢唔存在你無野呀

唔關我事㗎 唔好quote我

咁宜家有無邊個國家官方文件叫台灣做台灣共和國？
或者啲文明國家話佢係中華人民共和國一部分
無嘅話佢國家憲法寫Republic of China但你話唔撚係中國而係台灣，即你自己凌駕人地憲法？

唔使理嗰隻傻閪熊

我都想台灣叫台灣共和國但事實人地仲係中華民國
條友話咩你話係就係呀？屌啦咁佢又憑咩話人地唔係呀

我想就咁叫台灣國

所以如果有人問台灣人which country are u from人地應該答中國? 然後話人唔識野?
憲法寫又點 咪又係得個名 冇人承認既憲法等同廢紙 國際都承認佢係中國咩?

客觀現實而加既中華民國就係唔撚係中國而係台灣
個名叫中國就係中國?

你搵到有邊個國家官方文件話佢係台灣國未？

幫你問埋 咪come from Taiwan

幫你答埋 咪come from Taiwan

唔重要 而加講緊客觀現實
你要拎憲法嚟講中國夠話台灣係佢領土一部份
憲法寫明架喎 點解你又唔承認?
憲法夠話連中國本土都係中華民國領土啦
事實呢
不過你鐘意啦
d死毒撚都成日話邊個邊個係我老婆架 事實呢

咁又點？中國本土無咗就唔叫中華民國？
領土同個名係無關，佢無大陸管治權唔代表佢唔係中華民國

人地台灣大把話taiwan is my country喎
所以人地係錯?
中華民國係國名 領土範圍係台灣
真係咁難明咩?
按照你既logic, 我求奇劃塊地自行建國然後claim自己係中國都得架啦 憲法有寫喎

從來冇講過台灣唔係中華民國 中華民國唔係中國咋嘛

點撚解唔係中國呀？幾時有講過要控制大部分土地先叫中國？韓國都有南北韓，越南以前都有南北越啦on9

中華民國都唔撚係中國

其實根本唔洗咬個國家名
重點係台灣有冇放棄清國嘅繼承權
唔通無端端話：「我放棄啦，送番條約正本俾支那」咁呀？
無論台灣有冇大陸嘅領土，或者獨立咗都好，都唔需要承認支那係合法政權

梗係唔係 PRC未取得聯合國地位收前就係

天下圍中｜英國智庫籲倫敦聚焦印太 倡支持香港 加快向BNO持有人提供公民身份

或者英國重返遠東既計劃都有d眉目睇下

Push , #HKisGB

我係英國🇬🇧白人都情願要身壯力健嘅黑人喇，要啲唔識英文又天生細粒嘅中國香港男人把然咩！後生女都話可以攞嚟把玩弄

多謝推post

傻閪五毛

唔使客氣，只係講出香港人心知肚明，但唔敢面對嘅事實啫

無話可說喇 , 難怪別人說日落之國

覺得有啲ff too much
英國依家都仲有其他問題要搞而且係比香港優先，喺英國國民嘅角度去諗接受香港人難民都還可以但係你突然要人接收成個香港就唔囉。最簡單就係會衝擊英國嘅社會結構，都仲未講社會福利。一個唔好彩就會變成蝗蟲

如果係收香港，社乜會福利？你講撚咗去邊？
香港以前有食到英國福利咩乜？

條友左左地

收返香港的話，就算唔係好似以前咁生金蛋
斷估都唔洗英國出錢養住香港啩？百幾年來好似都你喎。都唔知條友福乜利。仲有就係英國收返香港的話，仲撚有大批香港人過英國咩。分分鐘有部分人回流香港添啦。都唔知衝擊英國咩社會結構

Btw新BNO已經跟英國同色

算啦 條友真係唔識

福乜鳩利
我哋仲要俾錢請番英國官員/軍人
初期係執政嘅人工同軍費
如果之後英國有意發展民主
仲要請佢哋訓練番真正有執政意志嘅人才

不過呢啲錢係好願意俾嘅

以前香港係英國殖民地，依家如果攞番主權就自然唔再係殖民地而係實際領土嘅一部份。 咁係咪即係代表香港人正式成為英國國民呀？如果係，咁咪即係會涉及到英國嘅社會同福利結構囉。香港以前冇食到英國福利係因為人哋只係當你係殖民地唔鳩理你啫
最簡單例子NHS同大學學費

攞返係英國領土一部份, 唔代表財政同福利唔可以分家.
而家海外領土都一樣有民選議會, 唔再係殖民地. 但一樣無你口中鳩up 出嚟嘅問題.
所以可以係根本唔會涉及到英國嘅社會同福利結構
死撐完未?

大學學費連BC 但無住夠3年都唔會有local fee. 話你"社乜會福利", 根本無話錯你

一定要咁做
有黨認證

Twitter 要人

我要上熱門

大家上

同我上

P 牌推唔到㗎喎

#HKisGB

新開P牌 保持兩秒距離好喎

off topic 又發現一個疑似激進法西斯

硬膠胸奴 #33263

罪證:

英國立場係隨時跳船棄港
中英聲明係移交過渡五十年後
共產黨同英國信唔過
中共為左要英國收聲應該好早就係英國準備定計劃反擊
所以要美國出面 英國同英女皇大覺訓
英女皇都變阿叻唔知唔理睇唔到唔關我事

所以先要打國際線

共同社：英國2021年將向日本近海派遣航艦
最新更新：2020/12/06

（中央社東京5日綜合外電報導）共同社報導，日本政府相關人士5日透露，英國海軍最快明年初將向包括沖繩縣等南西諸島周邊在內的西太平洋，長期派遣以最尖端航空母艦「伊麗莎白女王號」為核心的航艦打擊群。

報導稱，英國航艦打擊群預計將接受駐日美軍支援。在三菱重工業公司的小牧南工廠（愛知縣）維修保養艦載F-35B匿蹤戰機的構想也已浮出水面。

日本有意深化與海軍實力在全球名列前茅的英國合作，展現對抗加強海洋活動的中國並維護秩序的姿態。在西太平洋，與日本有同盟關係的美軍以及非周邊國的航艦持續活動極為罕見。背後原因在於中國對南海的主權主張以及英國政府對香港問題的強烈關切。

訂閱《國際新聞》電子報 第一手掌握世界最新脈動
請輸入電子信箱
訂閱
據相關人士透露，「伊麗莎白女王號」打擊群的艦艇、飛機預計將與日本自衛隊、美軍實施聯合演習。F-35戰機由美國洛克希德馬丁公司製造，三菱重工的小牧南工廠是亞太地區的F-35維修基地，可實施數年一次的定期檢查等全面保養。目前正在協調能否接納英軍戰機。

根據基於韓戰（1950至1953年）相關聯合國決議的「聯合國軍地位協定」，英軍能夠在橫須賀（神奈川）、佐世保（長崎）、白灘（沖繩）等駐日美軍設施及區域接受補給。日本海上自衛隊為避免過度刺激中國，似乎對積極的後方支援持謹慎態度。

英國都係跟美國行，如果拜登上台後決定收拾俄佬唔理支那，咁英國日本都做唔到任何野

好!! 收返香港, 因為中共違約!! 好合理!!!!!

既然中英聯合聲明無法實行，取消佢囉，取消埋移交協議囉!

香港返返去1997年6月30之前

#HKisGB

英國普羅大眾肯唔肯先？

MHKGB

戀殖BOT又推Post

你又乜水呀? 夢燈狗真身?

唔出兵打WW3
點英國點收返香港主權?

唔可以咁推文架

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

收皮啦，英國唔會理你
香港自強，香港獨立，唯一出路

跟本英國從來冇同支共簽過任何條約，唔明點解英國將香港割讓比支共
只有一個可能，就係英國出賣香港換支共利益
其實英國可以以國家利益將香港收回

所以兩個方向
一係告支那違反支英聯合聲明
一係就承認簽支英聯合聲明本身就係錯，聯合國將香港殖民地除外本身就係錯，香港有自決嘅權利

整個聯署簽名更實際

等個流亡議會成事之後先做，會事半功倍

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

其實英國憲法有冇規定政府對殖民地居民負責

英國憲法（英語：Constitution of United Kingdom），是一系列規範英國政治體制的規則的統稱。英國憲法不是一個單一的成文法律文件，而是幾個世紀以來，通過制定法，判例，政治慣例和社會共識而形成的一系列原則的集合。

未搵到
有好多唔係喺白紙黑字寫出嚟，對殖民地居民負責應該係政治慣例同社會共識嚟
所以應該有好多變數
尤其係脱咗歐之後

如果有人要，而家去英國賣屎忽就得，係道打飛機冇用

收到風如果呢個post夠5000留言，英國就會收返香港（中国）😂😂😂

請問驻连登国安人员(狗隻#4526)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

見到武俠小說四隻字已經唔係幾想理你

就係寫 武俠小說 先多人睇，等佢地入左腦先

下次炒袁巴標題寫 D+100

唔該手足幫我推推呀

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

[慶祝香港開埠第一百八十週年] 日本太空人拍攝香港全境

吹爆佢老母臭閪
而家已經反撚曬面唔撚承認bno
英國有責任作出反制措施

係嘅話就好玩囉

劇本1 到時香港變台英共管

劇本2
由美國軍事託管香港領土 並且組織香港人代表建立合法政府同武裝力量 以及全方位清算政權殘餘分子

俾返個爛鬼城寨ROC管就得
香港永遠都係英國嘅香港

英中聯合聲明無左都應該收返再講數
兩邊都講信用法治架嘛，點都要收返嘅

使乜同中國再講數？英國收返香港之後，畀香港人公投決定留英定獨立就得啦

其實我係一啲英國嘅保守派page 入面講過香港人問題，其實對英國人嚟講香港係一個佢哋好後悔嘅地方，而對大部分英國人嚟講，香港人同香港都唔應該失去，香港人如果依家企係英國嗰邊絕對有利無害

其實英，德，法，荷，美都會係南海同東海

祖國

同意

而家啲拎BNO嘅香港人，認自己做英國人，認為香港應該係英屬香港，對爭取部分英國本地人支持，應該會有幫助都唔定

仲有如果講利益，我成日都講，賣香港比英國絕對可以塞住英國本地人把口，香港可以養到中國依家咁，亦可以幫英國養住好多人，幫英國養住班軍人同航母戰鬥群又點話

想像下，一個國家有兩個國際金融中心，可以揾到幾多錢，可以點Make UK Great Again

但前提係敵不動我不動，係差個trigger point ，南海亦唔見得會開波，共軍飛機都係做下樣

對英國而言, 其實都唔一定要敵不動我不動啦
BNO 5+1 呢單嘢上面, 係人都睇到中國根本二仔底
反制又驚死, 把口喺度兇鳩香港人, 仲話取消BNO人嘅中國籍同香港永居, 點知原來唔敢做.

問題係收返個代價好大 *一定係戰爭

但香港既人又未走

打就想打好耐，係未有人敢開第一槍，歷史責任太大

兩邊開片放晒水叫人走 ，但香港果班仲未上晒救生艇

不要再說了.jpg

香港人要畫到出腸先識走

依加連BNO都唔承認 離港成本又大咗

九唔搭八

咁同我本人去唔去"英國國住返6年，攞返本bc passport先講" 有乜撚嘢關係?

一定要"我" 去咗, 其他人先可以爭取歸英? 話你九唔搭八根本無話錯你啦

你仲話"好多因爲識唔到朋友，生活苦悶而回流", 呢啲人咁咪更加應該支持歸英囉, 戇撚鳩鳩

仲有, 你幫黑警釣人有無去到英國呀?

咁即係同我本人去唔去"英國國住返6年，攞返本bc passport先講" 完全無關啦

我有話啲人唔需要去英國? 無. 我係贊成啲人去英國.

而家要走嘅, 有人係因為反感港中殖民政府個政權, 無民主極權統治
你講乜撚識唔到朋友? 你都黐撚線.

"好多因爲識唔到朋友，生活苦悶而回流"?
你咁同叫人因為日常生活問題而take 被黑警打鳩死嘅risk 有咩分別?

點知中共會唔會想搞鳩啲吹英國風嘅人? 你喺度話"樓主不如返英國住返6年，攞返本bc passport先講啦", 懷疑你幫黑警/政府釣人location好合理

我無叫人表明啲乜, 亦無指定同邊個講嘢
但你話"樓主不如返英國住返6年，攞返本bc passport先講啦", 呢句首先就係對我講, 而你呢句說話就係assume咗我唔喺英國. 我一正面回應的話, 就可以暴露自己身處咩國家.

而且, 無論我有無問題都好, 你喺度話"咁我都可以懷疑你幫政府釣人", 你就係用緊你也一樣謬誤去詭辯, 用呢個詭辯法, 由你嘅錯誤轉移視線去我身上. 詭辯完未?

你咁同叫人因為日常生活問題而take 被黑警打鳩死嘅risk 有咩分別?

你話

"樓主不如返英國住返6年，攞返本bc passport先講啦。你都要時間建立social network，人愈大愈難識朋友，所以90年代走嘅上一輩，好多因爲識唔到朋友，生活苦悶而回流"

其他人生活係點, 同我去唔去英國, 根本完全無關. 懷疑你想釣人location, 好合理

你喺#2037 邊忽可以明確表達到"係咪應該趁後生早啲走呢" 呢個意思?

黨安法就立咗, 呢個就客觀事實嚟. 有問題的話都係你句說話有問題, 而唔係我諗多咗

你#2037 話"所以90年代走嘅上一輩，好多因爲識唔到朋友，生活苦悶而回流"

咁你講到有人回流, 因為日常生活嘅問題(生活苦悶) 而唔走的話, 咁留喺香港/回流, 咪要因為日常生活問題而take 被黑警打鳩死嘅risk囉

但你話"樓主不如返英國住返6年，攞返本bc passport先講啦", 呢句首先就係對我講, 而你呢句說話就係assume咗我唔喺英國. 我一正面回應的話, 就可以暴露自己身處咩國家.

懷疑你想釣人location, 好合理

呢句之後你加咗"回流", 咁完全係似叫人唔好去多過早啲去.

但你話"樓主不如返英國住返6年，攞返本bc passport先講啦", 呢句首先就係對我講, 而你呢句說話就係assume咗我唔喺英國. 我一正面回應的話, 就可以暴露自己身處咩國家.

疑似釣人location , 已經係你嗰句嘅問題

你本人無等如大環境上其他人無? 玩完以偏概全未?

班國際戰線kol唔係咁諗喎
你問過佢地未呀?

我點樣回應都好, 你咁講得, 你話"樓主不如返英國住返6年，攞返本bc passport先講啦", 懷疑你想釣人location, 好合理

"你覺得而已"? 你喺#2037 句說話係無法可以明確表達到"係咪應該趁後生早啲走呢" 呢個意思.

我點回只係睇我會唔會中, 而你本身被懷疑釣人location, 只係同你講乜有關, 而同其他人點答無關. 轉移完視線去他人身上未?

香港係因為政治風險, 可以同上面講嘅英國類比? 類比錯誤啦, 詭辯完未?

又轉移視線去我身上, 用完轉移完視呢個邏輯謬誤詭辯未?

你話"樓主不如返英國住返6年，攞返本bc passport先講啦", 你呢句有問題, 你就不斷用轉移視線去迴避你嘅問題

反問唔係正面回應嚟, 又想轉移視線去邊?

不斷轉移視線去我身上, 即係你繼續用緊轉移視線呢個邏輯謬誤去詭辯啦

#2050 已經講咗, 即係你選擇性失明啦

講緊你呢句"樓主不如返英國住返6年，攞返本bc passport先講啦", 你呢句有問題

你無啦啦講去第二度, 咪就係為你講得有問題嘅嘢轉移視線囉, 仲死撐

黑警之前周街打人你當睇唔到? 呢個都唔叫政治風險? 幫完港中殖民政府詭辯未?

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

唔見得"傾計實係咁"
因為你可以拎出證據證明你話"樓主不如返英國住返6年，攞返本bc passport先講啦"唔係釣人location, 或承認你咁講有問題/無心之失.

走去講其他人同事, 就係轉移視線. 詭辯完未死撐完未?

咁你話"你剛才只係講風險，冇講咩類型" 咪錯囉, 因為我有講係咩類型風險, 話你選擇性失明咪無話錯你囉

黑警殺人而家只係個別事件? 黑警亂打係政府操作嚟. 你話"你只係話黑警殺人，冇講係政治風險", 即係用緊"語境去除"呢個邏輯謬誤去詭辯啦

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

你又詭辯。你句說話原文係：
“人愈大愈難識朋友，所以90年代走嘅上一輩，好多因爲識唔到朋友，生活苦悶而回流”
呢句說話睇為“你認為啲人會因為生活問題而回流/唔走”，係你問題，回流係你講埋嘅，死撐完未？

“你都可以get 唔到個意思”係你話嘅。係你無表達到“應該早啲走”嘅意思，唔係我get唔到。轉移完視線未？

轉移視線去他人身上未？
紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

黑警殺人/打人唔叫政治風險？ 即係你繼續用語境去除去詭辯啦

唔叫，因為你後一句係“好多因爲識唔到朋友，生活苦悶而回流”，所以睇為你叫人回流/唔走，先合上文下理。死撐完未？

飛機有限，有啲冇BNO嘅想去澳加但又未開關

當然好多人覺得開戰嘅機會好細

況且最容易開波嘅變咗係中東多過台灣南海

獒同邵藍嗰啲？美國民主黨想喺中東開波多過打中國

所以你咁講咪mislead人囉，BC係法律上可以證明有或無嘅嘢嚟。咩叫“叫樓主拎咗居英權先”？
你證明到我係咩國籍啦咩乜？

但你喺#2037 #2110, 並無講明你係假設, 咁就可以造成誤導

你句說話有歧義, 已經可以係有誤導性出現, 唔好偷換去"邊個俾我誤導左"

講到我無BC

可以用"如果"

但你無表明, 咁邊度睇到係"假設性"?

你無表明, 咁邊度睇到係"假設性"?

你#2037 咁講, 即係以"樓主無居英權"去講, 但你無證據去證明樓主國籍嘅情況之下咁講, 你句說話就係有誤導性

一句反問唔係理據嚟.
你要反對我話你#2037 呢句說話有誤導性的話, 你就需要畀出理據去反駁

歧義是一個字詞或語句可理解為多種意思的現象。

你唔畀出理據去反駁, 單係反問, 咁你即係為你嘅誤導性句子轉移視線

但你#2037 #2110, 並無表達到你係"假設"

你話"你答唔到我問題，即係你嘅理論有錯"係無理據指控
因為你無畀出理據去反駁, 就已經唔可以話"你嘅理論有錯"

咁你#2136 聲稱"你答唔到我問題，即係你嘅理論有錯" 就係錯.
因為如果只係"唔同意我"的話, 咁即係係你嘅主觀意見而非事實陳述, 咁根本就唔會因為我唔答你, 而你可以證明"你嘅理論有錯", 即係話, 你#2140證明咗你#2136 係老屈

你又再用轉移視線呢個邏輯謬誤去詭辯, 去迴避你老屈我呢個問題

你又再用轉移視線呢個邏輯謬誤去詭辯, 去迴避你老屈我呢個問題
紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

條痴線佬一開波已經邏輯混亂
睇都廢事

一睇條友啲典型詭辯手法
就知九成九係魯柒

又見面啦🤣巴打，其實唔明點解要反對，英國比到自由自主你，一做英國屬地就有英美照住，經濟亦都有英美日德澳紐撐住，可樂而不為

同你好熟?

唔使咁串掛🙂打嗰招呼啫

話說，楊潔篪用左香港做人質兩次做中美談判籌碼：

第1次係 813 反送中 818 武警鎮壓前夕密會，傾掂數和平渡過

第2次係 618 國安法表決前夕密會，兩邊聲明完全唔同，傾唔掂數，結果過2日人大話加會，二星期都無就通過埋兼即時實施

今次就 BNO 前夕，印太做 attention seeker 搞事逼美國通話，明顯就用晒港台緬一齊傾，緬甸75集團軍陳兵邊境、台灣就東沙軍事威脅，香港就維港進駐軍艦，但對話結果仍然係兩邊聲明完全唔同

未來幾日如果見到英國美國鬆手對中共，可能係換中共放香港人籌碼。不過就算23號唔鎖關都應該盡快走，加拿大澳洲出救生艇好明顯係唔比在加港人返香港，個個西方國家老遠都黎印太根本準備開片

港豬: 日日返工

BNO人去到英國的話, 不妨多啲用佢嚟表明身份:

既可表明自己香港嘅身份, 同時亦可以表明自己同英國嘅關係, 點解香港人係英國人.

未來幾日如果見到美國鬆手對中共，可能係換中共放香港人走既籌碼。

BNO人去到英國的話, 不妨多啲用佢嚟表明身份:

既可表明自己香港嘅身份, 同時亦可以表明自己同英國嘅關係, 點解香港人係英國嘅一份子.

.

請善用起底功能 呢隻係鳩貼新聞洗版賤畜嚟

剩讚圖都ok既
呢啲先係正確歷史

五毛洗底何其易

咁再出圖唔quote佢啦

回歸祖国一定容易過搞毒辣

祖國定祖国呀？

請善用起底功能

條友之前已經用殘體字

大英祖國先係香港嘅祖國啦，無英國就無香港

連狗咪又係唔撚bam

Suggest to build a new hongkong in uk again.

我哋都好撚鍾意香港

想犯法？

犯咩法？國安法根本就惡法嚟
你係咪要幫中國呢個邪惡帝國作惡？

條友有啲似魯柒

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問黃店好難食(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種黃店好難食(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

嗰個蚑那賤種其實有可能係

係又點 連狗又唔撚bam

最理想既做法

我想打撚柒你
快啲告我啦屌你老母

推啊屌你老母

乜而家啲post唔會1001㗎咩

關你撚事咩 P牌賤畜

問下啫唔使咁串下話...

#393495 唔串你唔通串你老味咩 柒頭皮
睇見你啲濕鳩P牌就火撚滾
我又鳩痕想屌連狗老母了

額
哦

小心樓主被國安法拉, 勾結外國勢力+ 分裂國家

[#HKisGB

輕輕一推

好想回歸英國
BRITISH PAPA

前人真係傻鳩嚟，共匪都信

英國向中國尋找trade deal，自己睇新聞啦傻閪

全香港人可攞BC

除咗支那賤畜

純講道義責任
97前出世派BC一啲都唔過份
當然要審查有冇恐怖分子傾向同有冇同恐怖分子有利益關係

做乜推返舊post

97前都要政治審查
大撚把隱性藍屍廢青

係咪想推比國安睇到

樓主講野，好有可能會比人告

盡審啦
當然嗰啲隱藏得好好嘅整唔走
呢啲撚樣不嬲為利益乜都肯扮

中共自己都話條約係歷史文件
等同冇簽過唔使還？

我寧願做英國嘅殖民

推post果幾個，係咪靠害

推, 呢個夢想一定要實現

Genzo 哥

國安法，要推外國自己推